Dans cet exercice, la longueur du cable étudié est proportionnelle au prix en euros.\\
Le tableau suivant est un tableau de proportionnalité.

\medskip

\begin{center}
    \begin{tblr}{width=0.6\linewidth,colspec={|X[4,l]|X[2,c]|X[2,c]|X[2,c]|X[2,c]|},rowsep=4pt}
        \hline
        Longueur (m) & 8 &  2 & 10 & \\
        \hline
        Prix (\euro{}) & 11 &  &  & 77\\
        \hline
    \end{tblr}
\end{center}

Compléter ce tableau en précisant pour chaque case le calcul effectué sur votre feuille à carreaux.

